在中國司法黑洞中尋找王婆婆

點算點先幫到王婆婆

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

推，係咪真係冇方法

記者會問下拘捕後去咗邊？

點算

冇人理

推可以點

除咗俾更多人知道外恐怕真係無能為力
點解要番鬼國住

銅鑼灣書店

咁最基本查左出入境記錄沒?

王婆婆處境恐怕係咁多人中最危險果幾個，因為我哋咩資訊都冇

被人捉左番中國?唔撚係呀?

連heidi都話只有網上消息指王婆婆被扣押在韶關的看守所

佢如果冇事冇理由唔出現

佢本身住深圳

miss her so much

我都係，一個從不缺席任何活動嘅人消失咗，但我哋幫唔到佢

發夢冇左佢支英國旗硬係少左d野咁

我都想係美國旗海中見番佢

915

佢依家係咪仲在生

如果我哋唔再關注，佢俾人溶咗都冇人知

915見！

阿婆都唔放過？

成日搞d老人家cls

就差你枝旗咋王婆婆

再推

「連確認一個香港公民在中國境內是否安好都做不到，聲稱捍衛一國兩制的特區高官，唔死都冇用。」

當立法會議員都得唔到更多資訊時我哋只能不斷表達我哋嘅關注

推到有人知婆婆住邊

//連確認一個香港公民在中國境內是否安好都做不到，聲稱捍衛一國兩制的特區高官，唔死都冇用。

連確認一個香港公民在中國境內是否安好都做不到，聲稱捍衛一國兩制的特區高官，唔死都冇用。

可以怎樣幫？

Push

有義士失蹤咗差唔多一個月，冇人聯絡到佢啊！

樓主睇下

推到有入境手足FC佢有冇返過黎HK先

佢到底去咗邊

希望佢平安無事

隻手遮天

好驚佢有事 點算

少少行動分析

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

如果黃婆婆安全返到香港，唔好再畀佢走啦，大家幫佢搵個地方住，唔好再畀去鬼國啦

希望只係扣留下
指望政府

聽講王婆婆係有外國護照！
有冇巴打具體知係邊個國家
Sd信去領事館睇下有冇方法救到佢

有冇人搵到王婆婆

五大訴求決一不可

王婆婆

佢依家係香港定大陸？

佢首先係個中國人，最好例子桂民海

竟然係住深圳

英國旗王婆婆！

push

吓

好啊

香港所有嘢都咁貴 點住

我地俾錢佢揾地方住啦要

點都要救番黃婆婆

屌唔撚係下話

就算係啊婆級 中共都係唔會放過！
睇下法輪功幾多啊婆仲比人虐待緊

cls, 俾警犬捉咗跟住送中喎

原來佢住深圳
點樣可以救到佢

，，

佢真係番到香港的話，我都夾
係香港就算俾人拉到總好過鬼國

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

有冇出境？
喺香港都可能被消失

唉 婆婆 有無救佢

婆婆

生要見人

人呢

中共

快D出返黎

721 831 新屋嶺

香港人

我就唔信黃婆婆會突然之間唔黎喇
中共一定做左啲野
就算黃婆婆個陣整親都冇理由咁耐都未復原掛

內文:
從 2016 年起，幾乎在每次示威場合中都見王婆婆，而在公民廣場未准入車前，她每天都會以膠紙在公民廣場的閘口地上貼上不同的抗議字句及圖案，持續超過一年，毅力驚人。

王婆婆在反送中運動同樣無役不與，直至 8 月 11 日在太古城地鐵站被警察制服在地後，從此失蹤，整整一個月了。

由於王婆婆家住深圳河以北，而且沒有手機，只用電郵聯絡，我們擔心她已經被大陸公安以莫須有的罪名扣留。

8 月下旬，當時英國領事館職員 SIMON 被大陸行政拘留，我曾經請保安局協助提供資訊，也順便請他們向大陸政府了解王婆婆的下落。當時保安局高層官員叫我先向警署報人口失縱，於是我於 8 月 31 日帶同資料到灣仔警署報案，報案編號為 WCHRN19042032。

之後我再請同一位保安局高層官員向大陸跟進王婆婆的下落，並告知有網上消息指王婆婆被扣押在韶關的看守所，到今日差不多過了兩個星期都沒有回音。

根據之前的個案，如果王婆婆真的身處大陸，那麼她一係就被扣押在看守所，一係就被禁止出境。

曾經有人考慮過到韶關或廣東省內的看守所碰運氣尋人，但探訪者也有可能從此被盯上，無法評估風險。

當特區政府繼續推銷大灣區大融合時，在王婆婆的個案中，我們突然發現，原來整個大灣區以至整個中國，都是司法黑洞。

連確認一個香港公民在中國境內是否安好都做不到，聲稱捍衛一國兩制的特區高官，唔死都冇用。

王婆婆是內地人 還是香港人

王婆婆你喺邊呀？

婆婆 習近平係千古罪人

婆婆係好人

一係就被扣押在看守所，一係就被禁止出境。

屌啊會唔會以以後都被消失

邊有得幫

九成九英藉

但係我哋做唔到啲咩

點解住大陸都會有咁大勇氣

佢仲要住係大陸真係好難搵

推到揾返王婆婆

比人嚴密看管啦

推要搵返王婆婆

香港人吧
但其實有冇人識佢真人同佢有聯絡開？

佢深圳買咗層樓，長住大陸。如果大陸取消佢回鄉証都幾煩。

之前邊個仆街語出番黎，係集會見到佢

冇錯

我地只可以話俾全世界知中共係幾恐怖全球抵制先有啲用

仲有我要831真相
徹查所有屍體發現案

813 機塲有相。右手黑色吊巾，左手單手 fig 旗。

Fig晒英國旗，今次黃婆婆凍過水啦

右手好似骨裂。

王婆婆唔係唯一一個仲有好多人都上左大陸了

up

一定要救佢

721 831
婆婆，你喺邊😭😭

可以點做

推。

救人阿！

香港人夾返層樓俾佢容乜易

嘩，豪哥，請受小弟一拜。

逃犯條例未過就先送中